[係咪唔記得左呢個核彈]國際戰線

大家都知而家好多風向撚
裝修唔裝修都嘈一餐
又驚國際唔支持我地

但我地手上有2個好勁既道德高地議題仲未用

第一 印尼中槍女記者veby
大家係咪唔記得左佢？
雖然印尼政府好撚垃圾
但呢個議題絕對可以推出國際
仲會企係絕對既道德高地
黑警鎮壓做成既迴響會大過我地而家冇主題咁遊行
（反正大家都預左出黎係咪都食tg 咁緊係搵單可以煲大佢既黎做）

同埋印尼記者唔係condom!
香港同印尼政府垃圾唔理佢
我地香港人要出黎支持佢！

第2單就係NBA morey事件
我地可以搞個聲援morey集會
對外宣傳中共而家點對香港
帶比全世界知 今日香港 聽日到你地

同時twitter戰線都唔可以停
我地要用呢兩單野蓋晒爆鋪既新聞
國際戰線就可以搶返道德高地

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推6/10

自推 7/10

自推8/10

臨時英文台開咗喇,支持既入去用英文留言

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

自推 9/10

自推 10/10

推

本身係westbrook fans嘅我可以全力support火箭喇

推呀 咁大個議題點可以唔記得架

p牌推唔到，多謝提醒

再推 國際道德高地呀！

重有的士恐襲

係喎 真係忘記咗